女人

有條女 同人男朋友講 叫個男仔唔好望住佢個msg係到笑 痴線 條女覺得人地男朋友同佢講野好開心 ？

唔好偷聽人講野咁變態啦
仲要擺埋上連登